以後唔好再叫我不蛇

人地黑警先係呀蛇，我不叔最多叫下雞賭下波 買下馬仔，點可以同班黑警一樣稱呼。

不蛇